近年有廢老經常破壞連儂牆，究竟..

究竟有無咩方法令佢地難拆啲，甚至拆唔到？

近日*

直接痴喺牆 唔好加塊野先

我見啲廢老一野就抆開左囉

唔好硬碰硬 比人拆咪轉地方再痴

撕一貼十
拆一貼百
冇班傻鳩拆野 又點畀人睇到香港人可以極速修復連儂牆

見一個廢老就拆一個

睇到啲廢老拆牆 個心好撚痛

可以我都想拆廢老

抆一下抆一張同抆一下抆全部嘅分別

塗水晶膠犯唔犯法